{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60476&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영마린스파펜션"
    },
    "text": "便利なスパが利用できる海が見られる客室を提供するペンションです。 周辺には統営ケーブルカー、リュージュ、イ·スンシン公園、ダルア公園など主要観光地が位置しています。 パク·キョンリ記念館は車で7分の距離にあり、統営リュージュと統営ケーブルカーはそれぞれ3分の距離に位置しています。 予約はペンションへの入室が可能な予約者のみ受け付けており、人数が6人以上の場合、2つまたは3つの客室予約は受け付けていません。 カラオケや飲酒を目的とした予約も、他の客室に被害を与える可能性があるため、慎まなければなりません。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以前にしなければなりません。 駐車場もあり、必要に応じてペンションの送迎サービスも提供されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止され、ペットの出入りが禁止され、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "便利なスパが利用できる海が見られる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような主要観光地がありますか？",
            "answer": "統営ケーブルカー、リュージュ、イ·スンシン公園、ダルア公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "パク·キョンリ記念館はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営リュージュと統営ケーブルカーはそれぞれどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "それぞれ3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような予約が受け付けられますか？",
            "answer": "ペンションへの入室が可能な予約者のみ受け付けており、人数が6人以上の場合、2つまたは3つの客室予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室が可能で、何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットの出入りも禁止されています。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 424
    }
}